學生動源:將向美國駐港領事館反映 希望制裁袁嘉諾

學生動源 Studentlocalism

【追究DQ責任】

敝組織現正聯合各組織就 DQ 朱凱迪村代表選舉參選資格一事，將元崗新村選舉主任袁嘉諾違反被選舉權的行為向美國駐港澳領事館以及相關部門反映，希望美國政府能將事件記錄，並於日後《香港人權與民主法案》立法後制裁事件中損害香港人權及民主的相關官員。

（元崗新村選舉主任 元朗民政事務專員 袁嘉諾 Yuen Ka Lok Enoch 太平紳士 ; 袁嘉諾調任元朗民政事務專員前為工業貿易署助理署長，2001年加入政務職系，曾於民政事務局、政務司司長辦公室、香港駐悉尼經濟貿易辦事處和保安局等政策局和部門工作。）

學生動源召集人於上月底已代表敝組織致函美國國務院以及美國總統杜林普，促請美國就《香港人權與民主法案》立法，未來將會繼續致函提交更多理據，並會陸續致函予美國參眾兩院國會議員，希望美國國會能盡快展開《香港人權與民主法案》的立法程序。

立法後制裁

香港人比支那荼毒太深

法律係無得追塑架

不過搵美國幫手方向正確

不如起晒d區選舉主任底，區選前寄信作最後通牒

Push

制裁一個國家/人
一向係political decision,唔係似普通刑事偷野經法院攪

唔好睇完tvb當自己曉

咁洗撚等佢立完法之後？

懶醒唔代表你真係曉

要令到dq主任明白，做仆街野，係有成本同後果的

追唔追美國佬話事姐
話用你過往既表現黎制裁都解得通啦

洗鬼咩 港共爭住出黎柒
立完法之後你洗驚會無新事件去制裁

咁又係
愈黎愈發覺個港共正苦專做多往後幾步既野
呀爺未落order就做定先
重要每次都行步差棋